AMD今次可能有料到

粒R1700X喺亞馬遜炒到US$569連板，淨U都399，應該D友收到風洗炒。
不過講起黎，Asus算佛心，圍番塊X370都係千蚊港紙左右，中高階板黎講好多年冇見過。

吓 pre order咋喎 咁都有得炒

佛你老母心

正價黎

台仔都咁講架on9

台仔都講又點

個詞咁撚on9都用

1700x 仲有呀
1800x 就好似好缺

台仔食屎你係咪食呀

台狗就台狗啦

1700呢?

AMD RYZEN 7 1700/3.0GHZ/AM4/8C16T/UNLOCK/65W
HK$2899.00

AMD RYZEN 7 1700X/3.4GHZ/AM4/8C16T/UNLOCK/95W/XFR
HK$3599.00

AMD RYZEN 7 1800X/3.6GHZ/AM4/8C16T/UNLOCK/95W/XFR
HK$4700.00

amazon 賣 us329 / 399 / 499(out of stock)

垃圾amd都有人吹捧
又慢又熱又唔穩定

華碩打手

我用緊amd 1055t 阿哥用緊intel i7記得咩型號
用咗幾年佢都係得一次藍畫面
我嗰部2-3個月就黎料

留名待J
等i5劈價

根本1300~1500呢d位間間大廠都係咁出，代代都係咁濟

真心同價你都推asus喇，唔通Biostar咩。

Asus prime喎

依句野同iPhone殺手有乜分別？ 見過幾多次

等睇班黃金狗乞食，炒貴成千蚊！

我粒amd cpu用咗5年乜事都無喎

啲人垃圾windows driver 未識裝就賴

你既佛心係指平左果US$12.28?

冇amd64
Intel食屎啦